[
    { "question": "Ma phobie", "response": "Araignées" },
    { "question": "Ma chanteuse préférée", "response": "mariah carey" },
    { "question": "Mon repas préféré", "response": "frites, maki" },
    { "question": "Marque de chaussures préféré", "response": "louboutin" },
    { "question": "Où ai-je rencontré Michaël et à quel âge?", "response": "mariage de mirana et à 14 ans" },
    { "question": "Citez 2 défauts physique", "response": "boutons et cheveux" },
    { "question": "Quel autre prénom je voulais donner à Lana?", "response": "adriana" },
    { "question": "Quel autre prénom je voulais donner à Eva?", "response": "shannelle" },
    { "question": "Citer 3 séries que je regarde en ce moment", "response": "one upon a time Game of thrones walking dead reigns" },
    { "question": "Quel est mon film préféré", "response": "the notebook" },
    { "question": "Quelle est ma série préférée", "response": "game of throne" },
    { "question": "Quel est le prénom de mon premier amour", "response": "jean claude" },
    { "question": "L'endroit où j'aimerai être le plus", "response": "le paradis" },
    { "question": "Quel était le nom de mon Lycée", "response": "lycée jean rostand" },
    { "question": "Mes vacances préférées", "response": "ski, plage" },
    { "question": "Ma boisson froide préférée", "response": "icetea" },
    { "question": "Ma boisson chaude préférée", "response": "thé vert" },
    { "question": "Ma couleur préférée", "response": "Je n'en ai pas" },
    { "question": "Le thème de mon mariage à Madagascar", "response": "Bleu, Blanc, Argenté" },
    { "question": "mon surnom étant petite", "response": "piso" },
    { "question": "mon 2ème prenom", "response": "beatrice" },
    { "question": "mon age", "response": "29" },
    { "question": "la date de mon mariage civil", "response": "21 avril 2006" },
    { "question": "la date de mon mariage religieux", "response": "15 juillet 2006" },
    { "question": "ou suis je née", "response": "antananarivo befelatana" },
    { "question": "mon sport prefere", "response": "natation" },
    { "question": "le premier film que jai regarde avec mic", "response": "seigneur des anneaux" },
    { "question": "nom ecole primaire/maternelle", "response": "ecole montaigne" },
    { "question": "le prenom du lapin", "response": "pinou" },
    { "question": "Qu'est ce que l'on fête", "response": "Fetes des 25ans de Francia :)"},
    { "question": "Quel est le sport que je pratique quotidiennement", "response": "Fitness à la salle :)"},
    { "question": "L'activité de mes weekends", "response": "shopping :)"},
    { "question": "Date de mon premier accouchement", "response": "11 mai 2011 :)"},
    { "question": "Le nom du frère cadet de mon mari", "response": "Andry:)"},
    { "question": "Les parrains et marraines de mes enfants", "response": "Nathalie, Andry, Thierry, Grâce :)"},
    { "question": "Acteur préféré", "response": "Will Smith, THor, Chace crawford :)"}
]
